有冇人會儲起自己嘅脷苔？

草埋一樽樽派街坊

會儲白色珍珠